{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥돌현옥"
    },
    "text": "オクドルヒョンオクはソウル特別市松坡区可楽洞に位置する以北料理専門店で、主に平壌冷麺と魚福盆を紹介する食堂です。 3号線と5号線梧琴駅6番出口から近いところに位置しており、地下鉄を利用するお客様に便利です。 駐車は食堂の近くの公営駐車場を利用できます。 食堂の内部は、北朝鮮料理専門店としてはきれいに飾られており、照明やテーブルがバロック様式で飾られており、これにより若者の間でも人気を集めています。 食堂で提供する代表メニューは平壌冷麺と魚福盆で有名で、手作り餃子は2個、4個、8個単位で販売しており、サイドメニューとしてもいいです。 レストランには他のメニューとしては、豚コムタン、牛肉クッパ、カレイの塩辛、牛肉のゆで肉と豚肉のゆで肉があります。 食べ物と一緒にワインを楽しむことができ、持ち込みサービスも可能です。 食堂周辺には梧琴公園、城内川ムルビッ広場、オリンピック公園などがあり、連携観光ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オクドルヒョンオクはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクはソウル特別市松坡区可楽洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクは主に平壌冷麺と魚福盆を紹介する食堂です。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクは3号線と5号線梧琴駅6番出口から近いところに位置しており、地下鉄を利用するお客様に便利です。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクの駐車場はありますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクの近くには公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクの内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクの内部は北朝鮮料理専門店としてはきれいに飾られており、照明やテーブルがバロック様式で飾られています。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクで提供される代表メニューは何ですか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクで提供される代表メニューは平壌冷麺と魚福盆です。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクのサイドメニューはありますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクでは手作り餃子が2個、4個、8個単位で販売されており、サイドメニューとしても楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクの他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクでは豚コムタン、牛肉クッパ、カレイの塩辛、牛肉のゆで肉と豚肉のゆで肉があります。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオクでワインを楽しむことはできますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオクでは食べ物と一緒にワインを楽しむことができます。また、持ち込みも可能です。"
        },
        {
            "question": "オクドルヒョンオク周辺には何がありますか？",
            "answer": "オクドルヒョンオク周辺には梧琴公園、城内川ムルビッ広場、オリンピック公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 496
    }
}